俏女郎爬梯落簷篷 勇救百厭貓咪笑開眉

勇救貓咪的愛心爆棚女郎。(高潤榮攝)

【東網專訊】 旺角鬧市上演一幕豔麗溫情救貓場面。一隻約2歲大貪玩雌性小家貓「妹妹」，疑被街景吸引，昨晚10時許，於通菜街39號一樓一間賓館的露台爬落約8呎以下簷篷，牠無大礙，惟「有落無上」當場被困，適逢一名樣貌俏麗甜美、曾多次勇救小動物的姓巫女子，到賓館探訪貓咪的女主人，見狀立即報案求助。

警員接報到場了解後，召愛協人員到場協助，在視察現場環境後，將一把長梯放於簷篷。惟由於簷篷較薄，負重能力有限，又恐「妹妹」見到陌生人會受驚亂竄，會導致受傷甚至墮樓，巫遂自動請纓親身營救。她在愛協人員協助下做足安全措施，戴上厚手套及將一條安全繩索繫於身上後，小心翼翼爬到簷篷，將「妹妹」擁入懷中，「妹妹」亦乖乖就範。愛協人員隨後放下一個貓籠，貓咪進入籠後，由愛協人員放回賓館安全位置，與主人重聚。巫及後亦動作俐落爬回賓館內，見「妹妹」安然無恙，笑逐顏開。

愛心爆棚的巫表示，她從事貿易工作，曾在泰國及法國等地居住，以前曾做過救貓狗義工，早前在北京工作時見過一隻跛腳的小狗，狀甚可憐，她立即施以援手。對於勇敢救貓行為獲讚，巫即嫣然一笑，謙虛地說：「(爬梯救貓)唔勇敢，好小事啫，我以前救過野豬添！」

之後，她娓娓道出救野豬故事，「我以前住北角雲景道，見到野豬畀幾隻狗追，成忽肉爛晒，當時我有打去野豬會」，最終成功將野豬救離險境，交由相關部門處理善後。巫亦透露，獲救貓咪的女主人養有多隻可愛小貓，她對是次能親身救回該隻貓咪，大感安慰。

好撚樣衰

通菜街39號

屌你老母北姑雞咁撚樣

有啲似老撚左既高海寧

大個你個頭

141

整容失敗咁嘅樣

高海寧混康華

好大

巫女

我覺得幾正喎又有愛心

對波大到呢目測有D

> >> > > >

人地鐘意貓又大波已經唔錯啦，仲要俾你班仆街笑佢整容失敗

old寧

人地咁有愛心救貓
班毒撚就係度評頭品足話人似北姑
d留言真係睇到我眼突

點止呀

好想做隻貓

lm

完

高海寧

wanwanna try

380

如狼似虎

一樓，一間賓館

粗重嘢等我嚟

副偈

屌你老母你去救呀

不了

做好事都要俾你地說三道四
垃圾記者又on99，左一句美豔右一句俏女郎順手黎多句嫣然一笑
又唔係寫緊話本，d文筆都可以咁老土兼輕浮
係咪港聞組唔夠人用調左男極圈同事頂檔

隻貓同條女都好正

好正好正 我係女人都覺得佢好靚
有愛心又勇又靚又大波！！
唔似D死港女姐手姐腳 無D動手能力 開道門都無力咁

咁有膽量同愛心，都加唔少分

完美演繹好事經報紙佬同毒撚妄想後變成AV情節

F都比少咗啦下話?

玩幾年都唔厭